[
	{	
		"group":11,
		"no":1,
		"fourwords":"悪戦苦闘",
		"question":"悪戦苦〇",
		"reading":"あくせんくとう",
		"select1":"狗",
		"select2":"九",
		"select3":"躯",
		"select4":"苦",
		"right":"4",
		"mean":"困難な状況の中で、懸命に努力すること"
		},
		{
		"group":11,
		"no":2,
		"fourwords":"一騎当千",
		"question":"一騎当〇",
		"reading":"いっきとうせん",
		"select1":"線",
		"select2":"宣",
		"select3":"戦",
		"select4":"千",
		"right":"4",
		"mean":"人並みはずれた能力や力があること"
		},
		{
		"group":11,
		"no":3,
		"fourwords":"一生懸命",
		"question":"一〇懸命",
		"reading":"いっしょうけんめい",
		"select1":"正",
		"select2":"生",
		"select3":"性",
		"select4":"姓",
		"right":"2",
		"mean":"命をかけて、本気で物事に打ち込む様子"
		},
		{
		"group":11,
		"no":4,
		"fourwords":"一心不乱",
		"question":"一〇不乱",
		"reading":"いっしんふらん",
		"select1":"新",
		"select2":"心",
		"select3":"真",
		"select4":"信",
		"right":"2",
		"mean":"一つの事に集中して、他の事に心を奪われないこと"
		},
		{
		"group":11,
		"no":5,
		"fourwords":"雨過天晴",
		"question":"雨〇天晴",
		"reading":"うかてんせい",
		"select1":"華",
		"select2":"過",
		"select3":"化",
		"select4":"下",
		"right":"2",
		"mean":"悪い状況が、良い方向にに向かうこと"
		},
		{
		"group":11,
		"no":6,
		"fourwords":"科挙圧巻",
		"question":"科〇圧巻",
		"reading":"かきょあっかん",
		"select1":"許",
		"select2":"挙",
		"select3":"居",
		"select4":"巨",
		"right":"2",
		"mean":"試験で最も優れた成績を収めること"
		},
		{
		"group":11,
		"no":7,
		"fourwords":"玉昆金友",
		"question":"玉昆金〇",
		"reading":"ぎょっこんきんゆう",
		"select1":"悠",
		"select2":"優",
		"select3":"雄",
		"select4":"友",
		"right":"4",
		"mean":"優れた兄弟のこと"
		},
		{
		"group":11,
		"no":8,
		"fourwords":"好評嘖嘖",
		"question":"好評嘖〇",
		"reading":"こうひょうさくさく",
		"select1":"裂",
		"select2":"索",
		"select3":"責",
		"select4":"嘖",
		"right":"4",
		"mean":"非常に評判がよい様子"
		},
		{
		"group":11,
		"no":9,
		"fourwords":"古今無双",
		"question":"〇今無双",
		"reading":"ここんむそう",
		"select1":"古",
		"select2":"去",
		"select3":"故",
		"select4":"来",
		"right":"1",
		"mean":"過去から現在まで並ぶものがない様子"
		},
		{
		"group":11,
		"no":10,
		"fourwords":"才子佳人",
		"question":"才〇佳人",
		"reading":"さいしかじん",
		"select1":"士",
		"select2":"子",
		"select3":"氏",
		"select4":"巳",
		"right":"2",
		"mean":"理想的な男女の組み合わせのこと"
		},
		{
		"group":11,
		"no":11,
		"fourwords":"精励恪勤",
		"question":"精励〇勤",
		"reading":"せいれいかっきん",
		"select1":"格",
		"select2":"各",
		"select3":"恪",
		"select4":"拡",
		"right":"3",
		"mean":"力の限りを尽くして学業や仕事に打ち込むこと"
		},
		{
		"group":11,
		"no":12,
		"fourwords":"先知先覚",
		"question":"先知先〇",
		"reading":"せんちせんがく",
		"select1":"学",
		"select2":"楽",
		"select3":"穫",
		"select4":"覚",
		"right":"4",
		"mean":"他の者よりも先に道理を知り、悟ること"
		},
		{
		"group":11,
		"no":13,
		"fourwords":"廃寝忘食",
		"question":"〇寝忘食",
		"reading":"はいしんぼうしょく",
		"select1":"廃",
		"select2":"背",
		"select3":"灰",
		"select4":"拝",
		"right":"1",
		"mean":"一つのことに一心に取り組むこと"
		},
		{
		"group":11,
		"no":14,
		"fourwords":"不眠不休",
		"question":"不眠〇休",
		"reading":"ふみんふきゅう",
		"select1":"普",
		"select2":"無",
		"select3":"不",
		"select4":"否",
		"right":"3",
		"mean":"眠ったり休んだりせずに、物事に従事すること"
		},
		{
		"group":11,
		"no":15,
		"fourwords":"面壁九年",
		"question":"面〇九年",
		"reading":"めんぺきくねん",
		"select1":"癖",
		"select2":"壁",
		"select3":"僻",
		"select4":"碧",
		"right":"2",
		"mean":"一つのことに辛抱強く専念し、成し遂げること"
		}
			
]
